Traitement du signal
====================

Polytech Tours, 3ème année, 2013-1024

Description
-----------

Ce projet est une note de synthèse sur la Transformée de Fourier avec un exemple
de classification d'une onde sonore (chant de la cigale orni).

